(圖文)東京之夜包膠

大橙 大家都知 唔講

大薯 份量少 普通 唔講

主角 黑飽

醬汁 - 偏酸甜 似西梅味
煎蛋 - 非常普通 老母煎個種
炸雞 - 唔及KFC
黑飽 - 色素好重...

評分

外觀 5.5/8

味道 2/9

價錢 10/50

結論﹕小編認為食兩個媽芝堡餐性價比更高

攝影大師 好有feel

我屌你飄移緊？

正皮比d相

zoom in 嘅feel

D相

跌緊落街仲出食評

屌你，我以為自己衝緊埋杯汽水到

屌正想講呢句

樓豬好型

嶄新角度

樓主會唔會影多幾張 砌返個PROFO 試下去做設計CD封面既人

樓主係閃電俠?

影得幾好

坐住過山車影黑包，原來有另一種風味

動感包

笠清 用咩影仲可以影到av畫質出黎

個名真係曉飛

話屌，連車尾燈都見唔到

相 10/10

啲相世界級靚

頭搖又尾擺

樓豬隊草隊到傻左 ？